依家想shopping可以去邊

Sorry依家先得閒出
有咩好地方推介去歡樂倒數？

LKF 10點開始

國安

鍵盤戰士

中聯辦

海港城

好冷清喎ching

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合